世界第一美男

713

kinda average

You own me an apology

@牙邊

咁勝利呢..

老實講幾樣衰

臭鴨嚟。

想講好耐，佢對眼真係好似死魚眼咁
望落唔係好夠精神，點解咁多人話佢靚仔....

咁先正

盲撚躝返出去

想講好耐 佢真係勁能正

臭0樣